﻿Reviewer:Đỗ Thúy Nga
review for: Nguyễn Đình Minh
Content:
-Ảnh nên thêm phần góc trên 1 chút nữa
-Khoảng cách giữa các phần nên cân đối và có đủ khoảng cách để nhìn rõ chữ
-Nên thêm phần check xem có đúng là prepaid card hay không
